今年書展邊本寫真最正？

袁偉豪

馬馬

緊係佢啦,就黎40路仲要生左個都咁撚正

馮檢基